Шекспировские страсти, ретро-музыка, театр из Питера, тотальный диктант, гонки на автодроме и еще несколько интересных поводов выйти из дома

morsmagazine.ru/events/plans/plany-na-nedelyu-8-14-aprelya/ Согласитесь, был бы странно, если бы выставка с такими работами открывалась не у [id173141577|Олега Радина]. Олег Михайлович не дает расслабиться: снова сложное, многозначное искусство под названием "Жизнь и Смерть в творчестве Игоря Пичикова". 

Чем известен этот художник, сможете узнать на открытии выставки в галерее АЯ 17 апреля в 13:10. На этой неделе [club79532218|кофейня BLACK CUP] ищет бариста, 61-я школа на Дериглазова - учителя начальных классов и инструктора по плаванию, [club167679172|фитнес-центр «Санта Моника»] - управляющего директора, а в [club99371963|Курский ЦУМ] ждут трейд-маркетолога. Если заинтересовали вакансии - переходите по ссылке.

https://morsmagazine.ru/lifestyle/uchitel-nachalnyh-klassov-barista-i-upravlyayushhij-restoranom-vakansii-nedeli-v-kurske/ В выставочном зале "Звёздный" на Красной площади скоро представят экспозицию «Дивья Читра» – Яркие краски чудесного мира». Авторы - [id421726150|Игорь] и Марина Торшенко пишут в жанре DIVYA ART. Они относят свою живопись к уровню души или «Искусству Высшей Реальности», постичь который им помогает духовная практика.

Приходите просветляться. Открытие 16 апреля в «Звёздном» (Красная пл. 2/4) 26 апреля в день своего 35-летия топ-визажист [id73926326|Марина Сотникова] устраивает BEAUTY PARTY. В банкетном зале «Соловьиный» гостей ждет яркое шоу/ Кульминацией вечера станет розыгрыш призов на общую сумму 200 тысяч рублей.

Рассказываем, как можно попасть на праздник.

https://morsmagazine.ru/events/vizazhist-marina-sotnikova-ustroit-beauty-party/ О том, как будет выглядеть Курск к 2032 году, точно знают участники конкурса по развитию исторического центра нашего города. Свои проекты представили 30 архитектурных бюро и творческих коллективов из Курска, Москвы и Московской области, Санкт-Петербурга, Воронежа, Иркутска и Хабаровска. 
 
На сайте конкурса 2032kursk.ru выложили все варианты проектов, можно проголосовать за них, голоса будут учитываться жюри. 
 
Пишите в комментариях, кому бы отдали свой голос! "Чтобы продавать и зарабатывать деньги на изделиях собственного изготовления нужно продвигать своё дело рекламой и не надеяться, что покупатель сам тебя найдёт. Конкуренция высокая и тот, кто продвигается, тот и зарабатывает". 
 
[id298998979|Aren Aloyan], [id36220461|Анна Блохина] и [id18646780|Ирина Южанина] рассказали, что сделать, чтобы превратить хобби в работу. 
 
morsmagazine.ru/lifestyle/skolko-mozhno-zarabotat-na-hend-mejde/ Узнали место? Такие графические зарисовки с курскими городскими пейзажами создаёт Владимир Соколинский. Сегодня в выставочном зале [id173963709|"Артмания"] открывается его персональная выставка. До 16 мая можно познакомиться с творчеством. А если хотите лично пообщаться с художником, приходите сегодня на открытие в 16:00 на Карла Маркса, 14-А. В каких случаях полагалось носить «русское» придворное платье, кто такие петиметры, в чем заключалась опасность «нагой моды» и когда исполнялся танец с шалью? 
 
В пятницу в [club30928031|Галерее Дейнеки] пройдет лекция «Мундирное платье и «нагая мода». Костюм в портретах второй половины XVIII – рубежа XIX веков».

Говорить о моде будет специалист отдела живописи второй половины XIX – начала ХХ века Государственной Третьяковской галереи Светлана Усачева. В центре внимания – облик и нравы представителей русского общества той поры. Их образы сохранились в произведениях Левицкого, Рокотова, Боровиковского и других мастеров классицизма. 
 
Лекция пройдет 12 апреля в 18.30. Вход бесплатный, но количество мест ограничено. Записаться можно в группе галереи Вконтакте. Не знаете, куда отправиться на шоппинг на этой неделе? Рекомендуем заглянуть в Рив гош и недорого обновить косметичку. Со скидкой продают помаду Clinique, тональный крем Giorgio Armani и метеориты Guerlain. А если люксу предпочитаете масс-маркет, на сейле есть помада L'Oreal, карандаш для губ Maybelline и иллюминатор Nyx.

О других выгодных предложениях недели читайте на нашем сайте.

https://morsmagazine.ru/events/esh-pej-nosi-skidki-v-riv-gosh-70-v-domani-i-rasprodazha-v-sportmastere/ Поводим итоги розыгрыша. 2 билета на концерт “Запрещенных барабанщиков” получает [id106153282|Александра Сурнина] 🤘

Поздравляем! 
Желающие еще могут попасть на концерт - 6 апреля в 22.00 в “Серебряной Фабрике” На этой неделе в Курске нужны:

🚩 Тренер по футболу
🚩 Барбер
🚩 Военный музыкант
🚩Сборщик грибов
🚩Учитель английского
🚩Директор кафе
🚩Дизайнер одежды
🚩Управляющий

Условия и оклады узнавайте по ссылке:

morsmagazine.ru/lifestyle/trener-po-futbolu-barber-i-voennyj-muzykant-vakansii-nedeli-v-kurske/ Ежегодная акция по проверке знаний пройдёт 13 апреля на всех шести континентах планеты.

https://morsmagazine.ru/novosti/v-kurske-v-pyatyj-raz-napishut-totalnyj-diktant/ В конце апреля стартует набор в UP SCHOOL STUDIO. Этот проект, по задумке его автора Екатерины Вангольдбек, будет работать в трех направлениях: школа юных леди, курсы стилистов и Woman Up Community. Программа Школы юных леди рассчитана на девочек от 10 до 16 лет. Им будут преподавать каллиграфию, зарубежную литературу, кулинарию, журналистику, smm-маркетинг и дикторское мастерство. Запланированы уроки с психологами и арт-терапия. Еще одним направлением учебы будет сохранение и продолжение русских традиций: девушек научат росписи по дереву.

У тех, кто хочет попробовать себя в роли стилиста или визажиста, занятия будет вести сама Екатерина Вангольдбек. Направление Woman Up Community делает упор на психологическую помощь: преподаватели и консультанты помогут девушкам стать более уверенными и коммуникабельными, избавиться от комплексов.

morsmagazine.ru/events/vizazhist-ekaterina-vangoldbek-organizuet-institut-blagorodnyh-devits/ Слышали про экскурсии по необычным местам? Теперь можно изучить историю и работу [club73692990|областного киновидеофонда] - для всех желающих на Зеленой, 32 проводятся экскурсии по тайным уголкам кинопространства. Участникам рассказывают, как называется тара для хранения кинопленки, кто такие фильмопроверщики, для чего изобретена машина фильмореставрации, сколько яуфов вмещает хранилище кинофонда.

🎬 По завершению в кинозале проходит показ любой киноленты на выбор. Можно насладиться атмосферой пленочных фильмов из архивов кинофонда или оценить современное кино. 

Двухчасовые киноэкскурсии проводят в будни с 10:00 до 16:00. Стоимость 50 рублей. Записывайтесь по телефону 52-98-20 или [id279596541|онлайн]. «Не советую рассчитывать на государство и его пенсии». [id5066662|Инвестор] из Курска о том, как стать хотя бы чуточку богаче и увеличить свой пассивный доход. 
 
https://morsmagazine.ru/lifestyle/business/kuda-vkladyvat-dengi-biznesmen-mihail-galejchenko-o-pravilnyh-investitsiyah/ Психологическая драма с элементами триллера получила на фестивале «Окно в Европу-2018» специальный приз за режиссуру 

https://morsmagazine.ru/events/v-prokat-vyshla-kinokartina-ambivalentnost/ Бизнес-занятия для тех, кто хочет максимально эффективно развивать своё дело.

https://morsmagazine.ru/events/v-kurske-zarabotaet-shkola-predprinimatelstva/ Если бегаете, то можете попутно пособирать мусор. Если болеете за экологию города, можете еще и заняться бегом. В новой инициативе - одни плюсы! Присоединяйтесь.

morsmagazine.ru/novosti/begi-i-ubiraj-musor-gorozhan-priglashayut-na-trenirovku-po-ploggingu/ Мы в «Морсе» затеяли рубрику «Сделано в Курске» о местных производствах. Сегодняшний выпуск посвящен продукту, которым пользуются все — подушкам. 

Пригласили взрослых и занятых людей поваляться на кровати и рассказываем, что из этого вышло.

https://morsmagazine.ru/lifestyle/test-drajv-podushek/ 6 апреля в [club69480278|"Серебряной Фабрике"] концерт группы "Запрещенные барабанщики". Легендарный музыкально-провокационный проект исполнит свои хиты за 20-летнюю историю.🔥 
 
У нас есть 2 билета на концерт. Кто хочет их получить, делает репост записи. Не забывайте при этом быть подписчиком [club101215958|Морса]. 
 
Итоги подведём в пятницу. Всем удачи! Зачем это в принципе нужно — обжаривать зёрна самим? Решили разобраться в этом вместе с [club78608023|Donut Bar]. Эта сеть кофеен первой в городе запустила собственную обжарку.

https://morsmagazine.ru/events/v-donut-bar-poyavilas-sobstvennaya-obzharka-kofe/ Подборка выгодных покупок этой недели. В списке одежда, косметика, детские комбинезоны и кастомизированные джинсовые куртки от местных ребят.👌

morsmagazine.ru/events/esh-pej-nosi-sejl-v-carlo-pazolini-skidki-v-yves-rocher-i-aktsiya-v-bambinizon/ "Мне удалось побывать во многих странах Ближнего Востока... Сегодня этот мир – сочетание древности и ультрасовременности. Караваны верблюдов обгоняют шикарные мерседесы и ауди, а в небе над мечетями проносятся скоростные военные самолёты".

В пятницу в Галерее Дейнеки открывается выставка "Караван" народного художника РСФСР Олега Савостюка. Это около ста работ, посвященных Ближнему Востоку. Его произведения хранятся в Третьяковке, Русском Музее, Пушкина в государственных и частных коллекциях. На вернисаже художник будет присутствовать лично.

🚩Открытие выставки: 5 апреля в 16.00 Можно весь апрель никому не верить, но Планы рекомендуем прочитать. Первая неделя нового месяца обещает быть весьма интересной.

https://morsmagazine.ru/events/plany-na-nedelyu-1-7-aprelya/ Сегодня напротив КГУ на Радищева открылась кофейня "Стакан". На каждом  
стаканчике кофе обещают рисовать портрет покупателя. Тимур Кузнецов из [club147396523|Media City] уже оценил талант художника. А как тебе кофе, [id424993095|Тимур]?

Сегодня и завтра кофе с портретами будут продавать по свободной цене - платите столько, сколько захотите. В последнюю неделю марта востребованы продавцы, специалисты 1C и копирайтеры. Для студентов без опыта можно попробовать роль оформителя документов и специалиста по продаже семинаров. А если любите животных, то идите в цирк, там нужен работник для ухода за пони. 
 
https://morsmagazine.ru/lifestyle/business/kopirajter-oformitel-dokumentov-i-instruktor-vakansii-nedeli-v-kurske/ Подводим итоги розыгрыша. В воскресенье слушать Джаз пойдут [id211608240|Владимир Кузнецов] и [id444556114|Маша Жукова]. Друзья, дарим вам по билету на два лица! 👌🏻

Напомним, культурная платформа АРТ-ОКНО и фестиваль «Джазовая провинция» устраивают серию музыкальных экспериментов «Вокруг Малевича». В Курске пройдут три концерта: 
 
30 марта - Католический Костел 19-30 
31 марта - КЗ "Свиридовский" 18-00 
1 апреля - Филармония на Перекальского 14-00 "Знаете, если бы у меня не было дефектов речи и проблем с дикцией, я бы сто процентов ушёл в реп. Но благо, моя лень спасла вас от этой участи. И теперь вы страдаете от стихов. Спасибо"

Поэт, музыкант, хореограф [club86661371|Mashkin] приглашает всех "страдать от стихов" 21 апреля в [club69480278|бар «Серебряная FABRIKA»]. Обещает стихи, разговоры и то, что вы долго не захотите выбрасывать из памяти. Хотите больше совреме­нного искусства? Отпр­авляйтесь в городскую­ администрацию - там ­в фойе открыли выстав­ку скетчей "НА БЕГУ".­ Участвуют молодые ху­дожники - первокурсни­ки худграфа. В этом п­осте, например, работ­ы Павла Псурцева и Ма­рии Кочетовой. На выс­тавке можно увидеть б­олее 30 зарисовок: от­ натюрмортов до fashi­on-иллюстраций. Они в­ыполнены в разных тех­никах: акварелью, фло­мастерами, гелиевыми ­ручками. Вход для зри­телей свободный. Представят весеннюю коллекцию, расскажут о моде и покажут детское дефиле.

https://morsmagazine.ru/events/grimerka-priglashaet-na-fashion-family-party/ К 140-летию Казимира Малевича культурная платформа АРТ-ОКНО и фестиваль «Джазовая провинция» устроят серию джазовых концертов – музыкальных экспериментов «Вокруг Малевича». Гастроли пройдут в Курской и Белгородской области, на территории бывшей Курской губернии, где с 1896 по 1907 год жил и работал основоположник супрематизма.

🔥У нас есть 4 билета! Хотите? Конечно, хотите!
Делайте репост записи, будьте на Морс подписанными. И ждите результаты в пятницу! Учите басни и покупайте билет. Пока - до Железногорска. 
 
morsmagazine.ru/events/v-kurskoj-oblasti-projdut-proslushivaniya-v-gitis/ На этой неделе покупаем обновки для дома, гардероба и фитнес-зала

morsmagazine.ru/lifestyle/esh-pej-nosi-rasprodazha-v-cropp-skidki-v-ikea-i-den-rozhdeniya-dekathlon/ Тринадцать идей культурного отдыха и поводов выйти из дома.

morsmagazine.ru/events/plans/plany-na-nedelyu-25-31-marta/ Две картины из экспозиции, возможно, вообще писал не Архип Иванович. Сходите на выставку и угадайте, какие.

morsmagazine.ru/events/v-galeree-imeni-dejneki-pokazhut-ekspozitsiyu-kartin-vozvrashhenie-kuindzhi/ Если должность арт-директора креативного пространства с зарплатой 45 000 рублей для вас — несерьезно, подтягивайте знания в IT и начинайте руководить филиалом большой компании. Тут обещают 100 000, если, конечно, вы оправдаете ожидания.

morsmagazine.ru/lifestyle/business/art-direktor-barmen-i-administrator-restorana-vakansii-nedeli-v-kurske/ Hh.ru поделятся методами нематериальной мотивации сотрудников и секретами создания сильного HR-бренда.

https://morsmagazine.ru/events/stolichnye-eksperty-headhunter-priglashayut-kurskih-rabotodatelej-na-otraslevuyu-konferentsiyu/ В чем монтировать клипы новичку, где хранить семейный видеоархив и еще несколько советов от видеографа Евгения Хоффмана.

morsmagazine.ru/people/v-karmane-kazhdogo-kinokamera-prosto-snimaj-6-sovetov-operatora-evgeniya-hoffmana/ Подводим итоги розыгрыша на вечер поэзии Сола Моновой. Два билета достаются [id308430289|Ольге Давыдовой]. Поздравляем!
 
____ 
⛳ВЕЧЕР ПОЭЗИИ. 22 марта 19-00, Филармония-2, ул.Сонина. 
 
Если не выиграете, ищите билеты в Филармонии, на kassir.ru и у организатора [id140463653|Марины Коронелли]. Две актрисы из Петербурга начитались женских форумов и на их основе создали уже два спектакля. Один из них везут в Курск. Пойдете?

morsmagazine.ru/events/v-kurske-pokazhut-spektakl-teatra-dvuh/ Рецензия на итальянскую пьесу в курской постановке.

https://morsmagazine.ru/events/polovye-akty-pesa-dario-fo-v-postanovke-kurskogo-dramteatra/ Уже завтра в Курске будет звучать космос-рок группы «Элизиум». Впервые в истории группы музыканты устроят концерт по заявкам слушателей. Сэтлист концерта составляют сами поклонники. 

https://morsmagazine.ru/events/tri-prichiny-pojti-na-kontsert-gruppy-elizium/ Уродливые кроссовки, куртки почти даром для следующей зимы, обед с ресторане со скидкой 50% - нашли несколько поводов потратить деньги на этой неделе.

morsmagazine.ru/events/esh-pej-nosi-rasprodazha-v-stradivarius-rozygrysh-v-bambinizon-i-aktsiya-v-kafe-sava/ Как может быть связан Малевич и джаз? Оказывается, весьма просто. 

Три дня в городе устроят музыкальный эксперимент вокруг Малевича. К 140-летию со дня рождения художника-аванградиста пройдут концерты:

🌟30 марта в 19:30 в Римско-католическом храме 
🌟31 марта в 18:00 в "Свиридовском центре"
🌟1 апреля в 14:00 в Филармонии

Билеты продаются в кассе Филармонии. Бесплатные билеты на сайте artoknofest.ru В подборке - много концертов, поэтических вечер и поэтический слэм, выставка занимательных редкостей и еще несколько интересных событий следующей недели.

morsmagazine.ru/events/plany-na-nedelyu-18-24-marta/ На этот раз составили список из девяти свежих идей для работы. Понадобится диплом ветеринарного врача, навыки балетмейстера и знание ГОСТов. Еще могут устроиться дизайнеры, инженеры и менеджеры по развитию сайтов. 

https://morsmagazine.ru/lifestyle/inzhener-horeograf-i-nachalnik-detskogo-lagerya-vakansii-nedeli-v-kurske/ Хотите попасть на вечер поэзии и послушать стихи самой читаемой поэтессы рунета? У нас есть два билета! И мы хотим их вам дать! 
 
👉🏻Подпишитесь на [club101215958|интернет-журнал "Морс"] и 👉🏻сделайте репост этой записи. Итоги розыгрыша случайным образом подведем 20 марта в 20-00. 
 
____ 
⛳ВЕЧЕР ПОЭЗИИ. 22 марта 19-00, Филармония-2, ул.Сонина. 
 
Если не выиграете, ищите билеты в Филармонии, на kassir.ru и у организатора [id140463653|Марины Коронелли]. Кони, медведи, собаки и, естественно, коты - организаторы выставки отыскали в фонде галереи все, что связано с животным миром. 🙈🐔Поднимайте себе настроение культурным досугом, открытие сегодня.

morsmagazine.ru/events/v-galeree-imeni-dejneki-otkryvaetsya-vystavka-planeta-zhizni/ Аттеншен, дорогие читатели. 

✏Собираемся сделать обзор курских телеграм-каналов. Присылайте ссылки на известные вам каналы. Обязательное условие - они должны как-то касаться Курска. Например, кто-то местный комментирует городские пробки, российское кино или мировые новости. Большие или камерные, личные или коммерческие... события, явления, люди, новости... Расскажите, на какие каналы вы подписаны, а мы порекомендуем их другим пользователям мессенджера. 
 
⛳Просьба к желающим нам помочь: скиньте ссылки на каналы в сообщения группы. Или через опцию "предложить новость". Спасибо. Целуем. Массовый старт - в воскресенье. Читайте по ссылке, как зовут виновника торжества

morsmagazine.ru/events/v-kurske-ustroyat-velogonku-v-chest-imeninnika/ В программе 103 анимационных фильма. 😦Не пугайтесь, большинство из них - короткометражки. Мультики в Курске будут показывать четыре дня на четырех площадках. Занимайте места.

morsmagazine.ru/events/segodnya-v-kurske-nachinaetsya-festival-animatsionnogo-kino-otkrytaya-premera/ [id173141577|Олег Радин] приглашает местных художников принять участие в выставке-конкурсе "Весёлые картинки"! Техника исполнения и возраст участников значения не имеют.

Работы принимаются до 29 марта.
Открытие выставки - 1 апреля в 13-13. Все праздничные акции закончились, но еще есть скидки на то, что вам пригодится весной: мангал, пальто, легкое платье и хлопковые джоггеры. Золотые кольца с бриллиантами купите на сдачу.

morsmagazine.ru/events/plans/esh-pej-nosi-sejl-v-galeree-skidki-v-mango-i-magazine-poryadok/ На этой неделе ожидается много музыкальных событий: послушаем мелодии из фильмов с Чаплиным, сочинения грузинских композиторов, рок'н'ролл, регги, блюз, джаз и песни группировки «Ленинград» в исполнении их официальной копии. В перерывах между концертами отправимся смотреть российские мультфильмы и спектакль о бушующих итальянских страстях.

morsmagazine.ru/events/plany-na-nedelyu-11-17-marta/ Найдите полчаса, чтобы поучаствовать в общегородском исследовании.

https://morsmagazine.ru/novosti/projdite-opros-naskolko-vy-sotsialno-aktivny/ Приготовили в честь праздника для вас настоящий эксклюзив. Сотрудник научной библиотеки имени Асеева [id56920146|Яков Бондарев] к 8 марта отсканировал для «Морса» всю прессу с девушками.👍

В подборке есть вырезки из местных журналов и газет. Смотрите и ищите знакомые лица. 👇👇

morsmagazine.ru/gorod/history/devushki-aseevka/ Если все еще не нашли работу, то смотрите свежую подборку. Нужны работники магазина Levi’s, мастера аквагрима и преподаватели английского. Навык крутить роллы и разбираться в технологии машиностроения тоже востребован.

https://morsmagazine.ru/lifestyle/stazher-sushi-povar-i-inzhener-konstruktor-vakansii-nedeli-v-kurske/ «И в Курске можно снимать кино. – И зря смеетесь, не обязательно про бандитов 90-х... Стоит только осмотреться получше, и обязательно найдутся подходящие пейзажи и архитектурные объекты для фильмов любого жанра».

Кто столь благосклонен к нашему городу и чем еще нам запомнились гости фестиваля, читайте в статье по ссылке.

morsmagazine.ru/events/chem-zapomnilsya-festival-stalker-v-2019-godu/ Для тех, кто решил этой весной открыть свой бизнес.

https://morsmagazine.ru/novosti/v-kurske-projdet-trening-azbuka-predprinimatelya/ Представлены восстановленные иконы XVI-XX веков.

https://morsmagazine.ru/events/v-galeree-dejneki-idet-vystavka-posvyashhennaya-restavratsii-ikon/ Сегодня новоселье отмечает кафе [club95515193|"CHERDAK"]. Если хотите поздравить ребят с открытием, отправляйтесь на Литовскую, 12А. В прошлом году мы спросили девушек, что им дарить на 8 марта. Вряд ли интересы их изменились, поэтому можно искать идеи в статье. В списке есть даже совместный поход в баню.

morsmagazine.ru/lifestyle/chto-hotyat-poluchit-devushki-na-8-marta/ Организаторы, рестораторы, бизнесмены - все, кому важно рассказать о готовящемся событии, акции в своем магазине или вакансии. 
Теперь у вас есть возможность размещаться в Планах, Скидках и Вакансиях бесплатно. Чтобы опубликовать необходимую информацию, нажмите на кнопку. 
👇🏻 Парфюм, косметика, толстовка, поясная сумка и еще несколько идей подарков на 8 марта ,которые можно сейчас купить со скидками

morsmagazine.ru/events/esh-pej-nosi-rasprodazha-v-levi-s-50-v-bershka-i-aktsiya-v-bambinizon/ Полтора часа на сцене - актриса театра Ленсовета Мария Синяева.

morsmagazine.ru/afisha-old/v-kurskom-tyuze-pokazhut-monospektakl-pismo-neznakomki/ Панки из Нижнего Новгорода, рок-н-рольщики из Воронежа, трибьют "Агаты Кристи" из Казани и еще много местных героев будут создавать вокруг нас досуг на следующей неделе. Полный список - по ссылке. 
 
morsmagazine.ru/events/plans/plany-na-nedelyu-4-10-marta/ Финал это или только начало истории по восстановлению особняка?

https://morsmagazine.ru/gorod/dom-meshhan-benkovskih-priznali-obektom-kulturnogo-naslediya/ Узнали, сколько в ресторане будет стоить фирменное локальное блюдо

morsmagazine.ru/events/v-menyu-restorana-jack-london-poyavilsya-obed-po-fetovski/ Изучать пока будут один район – какой, понятно из названия проекта.

https://morsmagazine.ru/novosti/v-kurske-zapustili-proekt-mojseverozapad-rf/ На этой неделе повезет тем, кто любит читать, играть в карты, разбирается в дизайне и в искусстве.

morsmagazine.ru/lifestyle/iskusstvoved-zaveduyushhij-bibliotekoj-i-trener-v-shkolu-pokera-vakansii-nedeli-v-kurske/

#вакансиякурск Первой реакцией на историю Ирины о том, как она оказалась в Африке, часто становится фраза «Сумасшедшая!» На самом деле история проста — она вышла замуж за ливанца, который уже более 10 лет живет и работает в Нигерии. Тут вступает в действие вторая реакция «Ничего себе любовь!».

Рассказываем о курянке, «поуехавшей» в Африку.

https://morsmagazine.ru/people/uveryali-chto-ya-stala-desyatoj-zhenoj-i-sizhu-v-chetyreh-stenah-koran-chitayu-kuryanka-o-zhizni-v-nigerii/ Режиссер Андрей Золотухин, чьи спектакли в 90-ых и нулевых в Курске непременно становились событиями, вернулся из Москвы с дипломом «Щуки» и весомым списком работ в нашумевших кинокартинах и столичных спектаклях.

Он снова ставит спектакли, снова в театре "Два-Три". Актеров в труппе теперь, правда, всего двое.

morsmagazine.ru/people/remejkov-ne-budet-kakim-drugim-stal-obnovlennyj-teatr-dva-tri/ От участников требуется только желание исследовать город.

https://morsmagazine.ru/events/v-kurske-provedut-vorkshop-kak-izuchat-gorod-v-kotorom-my-zhivem/ Российскую марку Bambinizin любят за комбинезоны с уникальной запатентованной застежкой. Что тут придумали сделать, чтобы дети меньше плакали, а мамы меньше нервничали? Читайте по ссылке.

morsmagazine.ru/gorod/places/novoe-mesto-pervyj-ofitsialnyj-magazin-detskoj-odezhdy-bambinizon/ В пятницу - весна. Покупаем тренчи, кроссовки, подарки на 8 марта и билеты на море.

morsmagazine.ru/lifestyle/esh-pej-nosi-skidki-v-henderson-rozygrysh-v-coral-travel-i-aktsiya-v-restorane-akvamarin/ Лучшим фильмом 2018 стала "Зеленая книга". В нашем опросе за нее проголосовало 49 человек. Каждому мы присвоили порядковый номер и выбрали победителя генератором случайных чисел.

VIP-билет в "Люксор" получает [id84287138|Елизавета Шелухина]. Поздравляем! Мы свяжемся с вами и расскажем, как забрать приглашение. Выбирайте, что вам интереснее: гастро-вечер или мантра-йога, "Бахыт Компот" или Чайковский, мастер-класс по изготовлению мобиля или закулисье драмтеатра.

morsmagazine.ru/events/plany-na-nedelyu-25-fevralya-3-marta/ "Во многих городах библиотечное пространство рассматривается, в том числе, как коворкинг-центр, то есть «коллективный офис», в котором каждый занимается своим делом".

Яков Бондарев - о том, почему не любит экскурсии, чем интересен принцип Slow Life и как привлечь в библиотеку аудиторию

morsmagazine.ru/people/na-zarplatu-v-biblioteke-mozhno-zhit-intervyu-s-nauchnym-sotrudnikom-aseevki-yakovom-bondarevym/ В ночь с 24 на 25 февраля в Лос-Анджелесе пройдет 91-я церемония вручения премии «Оскар». Уже делаете ставки?

Угадайте победителя. Среди тех, чья версия окажется правильной, мы разыграем VIP-приглашение в кинотеатр "Люксор" на любой фильм проката. Прямую трансляцию смотрите на kinopoisk.ru/special/oscar/. Если отмечаете День рождения так, что о нем вспоминают целый год, вас ждет новая работа. 🍾Правда, от соискателя требуется еще любовь к людям.

Не подходит? Тогда по ссылке найдете еще 10 интересных возможностей:
morsmagazine.ru/lifestyle/marketolog-programmist-i-shveya-vakansii-nedeli-v-kurske/ Лидер cover band Дарья Шмыкова — о популярности кавер-групп, вкусах курской публики, конкурентах и стиле своей команды.

https://morsmagazine.ru/people/kukuruza-my-ne-hotim-igrat-to-chto-slushaet-molodezh/ Организаторы, рестораторы, бизнесмены - все, кому важно рассказать о готовящемся событии, акции в своем магазине или вакансии. 
Теперь у вас есть возможность размещаться в Планах, Скидках и Вакансиях бесплатно. Чтобы опубликовать необходимую информацию, нажмите на кнопку. 
👇🏻 Что такое "комплекс курянина", как ведут себя местные водители маршруток и "гэкают" ли в Белгороде. 

morsmagazine.ru/gorod/kogda-kuryane-nauchatsya-sebya-lyubit-sobkorr-rossijskij-gazety-sravnivaet-kursk-i-belgorod/

Прочитайте статью и приходите обсудить в комментариях.👇🏻👇🏻 "Девушка и футбол". "Девушка после расставания". "Девушка и новый парень".

Девушка Кристина из Курска снимает вайны. Узнали, зачем ей это нужно и когда ждать новых выпусков.

morsmagazine.ru/people/nu-chto-kristin-budem-lovit-hajp-intervyu-s-nachinayushhej-vajnershej-iz-kurska/ Выставка "Малевич в Курске. Факты" откроется в галерее "АЯ" 22 февраля в 13-10. Выставка посвящается 140-летию со дня рождения Казимира Малевича. И вместе с оркестром отметит в городе 15-й день рождения группы.

https://morsmagazine.ru/novosti/rok-solistka-goda-svetlana-surganova-vystupit-v-kurske/ Кино о правах человека покажут с 25 февраля по 1 марта.

https://morsmagazine.ru/events/v-kurske-pokazhut-filmy-festivalya-stalker/ Рассказываем, где на этой неделе выгодно стричься, есть роллы и покупать носки с глазами

https://morsmagazine.ru/events/esh-pej-nosi-80-v-love-republic-skidki-v-farfor-i-aktsiya-v-chik-chik/ Нашли инвестора, который проведёт необходимые работы.

https://morsmagazine.ru/novosti/gostinitsa-tsentralnaya-budet-rekonstruirovana/ На следующей неделе приедут Антон Шипулин, Пелагея, Егор Крид и "Яйцы Фаберже". А еще запланированы дегустация французского вина и вечер оперы.

morsmagazine.ru/afisha-old/plany-na-nedelyu-18-24-fevralya/ Кафе уедет из центра. Узнали, жителям какого района повезет.

morsmagazine.ru/gorod/places/v-kurske-otkroetsya-vtoroe-kafe-cherdak/ Первые тренировки - уже сегодня.

morsmagazine.ru/novosti/v-kurske-otkrylsya-novyj-krossfit-zal-impulse/ В городе появилась новая локация для фотосессий. Вернее, локация была, но раньше в ней не снимали модные лукбуки. Ребята из модельного агентства [club147111821|THE FAME model management] организовали съемку в [club41688910|"Асеевке"]. Ну молодцы же?! Бронируйте даты на площадке, пока это не стало мейнстримом.😉

www.youtube.com/watch?v=awTmD_zHrGs Напоминаем, что недавно мы опубликовали шпаргалку для тех, кто не знает, куда податься в День влюбленных. Событий сегодня много и не все они - про романтику. 

morsmagazine.ru/gorod/places/kuda-v-kurske-mozhno-shodit-14-fevralya/

Уже выбрали свой вариант досуга? Что вы делаете сегодня вечером? Пока Первой лиги Международного союза.

https://morsmagazine.ru/novosti/kurskie-kvnshhiki-poboryutsya-za-vyhod-v-chetvertfinal-pervoj-ligi-mezhdunarodnogo-soyuza/ Неожиданно. Как думаете, почему? Пишите свои версии в комментариях.

https://morsmagazine.ru/novosti/rest-club-piter-zakryvaetsya/ 14 февраля галерея «А­Я» покажет фотографии­ Геннадия Бодрова. Вы­ставка будет посвящен­а памяти известного к­урского фотографа. Он­а откроется в день, к­огда Бодров был убит.­ Приходите смотреть к­онцептуальные фото пр­ошлой эпохи. Начало в­ 13:00. Начинаем новую рубрику о местном производстве.

https://morsmagazine.ru/gorod/sdelano-v-kurske/kak-delayut-pivo-v-chastnoj-pivovarne-buffalo-brewery/ Побывали на ночном турнире в Rest&Club «Питер» и узнали, кто в городе готовит коктейли быстрее всех.

https://morsmagazine.ru/events/sorevnovaniya-po-spidmiksingu-ili-kak-proshel-den-barmena-v-kurske/ 